[往死𥚃打] 越黎越明顯已經打到要害

之前未試過風向轉得咁明顯 同強烈
而家超多post話唔好搞機場 會影響到遊客
係咁叫人走

因為和理飛和平無衝擊違法 警渣出師無名 大家只要睇實扮示威者嘅撚樣 唔好比佢地煽動就贏硬

支持

網絡戰爭要考驗每個人嘅獨立思考 香港人係世界IQ最高 大家記得三思 唔好咁易比人帶住走 拒絕成為羊群

琴日打十號波 今日都有8號

大家唔洗急於即時成效 日日去機場行一轉 個影響係幾何級咁增加

推

核爆都唔割 手足去邊就去邊 !